尖沙咀要人 尖沙咀要人

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

嚟緊

27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會
31/10(Thu)： 7點太子還我831真相，7點3維園至蘭桂坊面具蒙面抗惡法
2/11(Sat)： 3點維園求援國際堅守自治集會

香港人抗爭日程表

周圍都係狗 大家睇路

改去SHOPPING 支持黃店都得

270A中

推呀

五大訴求！

推

到咗 中間好多狗

黎，唔好驚，驚會輸一世

推
就到

要人

出黎呀

1:30尖沙咀

出緊黎!

尖咀周圍都有狗，文化中心入邊同出邊最多